楊明燉湯舖實況

沉默的大多數仲沉默緊

楊明大把錢蝕 唔驚啦

抵撚死

佢點影的

沉默到倒閉？

執七左佢啦

做乜話我失賓洲

之前唔係話唔俾接街客咩

自己唔去外，重要話俾身邊人唔好去

Save la

點解佢睇張圖睇到有三枱客

安心，佢地會世沉默一

不在沉默中吶喊
就在沉默中倒閉

荔枝角個間先係
今日六點半左右巴士經過炮台山店都係無乜人。

咪又幫人宣傳

D comment 一面倒話買左外賣

叫黑警去食囉on9

唔係住哥頭，梳

有條女養無生意有咩所謂

垃圾先去食幫襯

係時候幫佢嗌外賣

抵啦

狼心店

你做咩撚

點解唔係CCTVB落廣告

Push

代答：有武漢肺炎 不了😷

不過我都唔睇CCTVB

良心店

準備改名做楊明燉冬菇??

之前好多人排隊架喎

之前佢去狗屋派現金卷
然後隻裝屎明自己造新聞扮旺場
而家啲人用晒啲現金卷就無人去

如果沉默太沉重

黑店

原來乞米真係講得出做得到 Respect

冇湯劵搵鬼去咩

廢老最鍾意講大話造假

藍屍自己都唔撐又嗌人撐🥱😪

其實對象係咩人？
老一輩：佢地自己都識煲湯滾湯
後生：屋企有得飲/ 根本唔鐘意飲湯
就算唔反感，有幾可見後生食飯會叫湯飲？
去台灣飲排骨湯咪會囉

轉頭搵返比你

人唔笑狗都吠

靈異的大多數

唔講佢藍啦，大佬無食牌都叫良心店 笑死

員工

靜靜地執

藍屍：要我自己俾錢，不了

藍絲1：太遠啦 不了
藍絲2：要錢嘅 不了
藍絲3：煲湯我都識 不了

岸池仔

邊忽係良心店派coupon就有良心呀

唔派劵點撐呀
當我哋做善堂呀😡

又話要整藍色經濟圈？

唔好咁開心住
大把黃店都係咁
請繼續大力懲罰黃店
叫外賣都得架

推

邊有三枱鬼就有
鬧鬼燉湯

想多人咪派多啲現金券比藍絲囉

人地低調啫

咁希望佢快啲撐唔住啦

間野咁垃圾有鬼回頭客咩

有冇人知間空姐牛肉店生意點，係咪好似呢間咁靜

信楊明，唔怕

收檔啦要我幫襯你，偽藍撚。我地撐緊警嘅時候你去能左邊呀。警察咁辛苦去做野，你就喺間店unun腳收錢好撚野呀你楊明

天生技

我就係要呢啲

沉默到對不起

6個月黎無出過聲，比人爆去撐警聚會先黎扮撚晒野。當人弱智咩

起碼捐一半收益比警察啦屌你楊明食人血饅頭

Say fu 康kong 群

灣仔果間岩岩開業都無咩客
根本不嬲都垃圾

已經一沉不起

廢老唔洗比錢咪良心

燉冬菇

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

戴口罩講唔到嘢
繼續沉默

唔會上返水

去食嘅都中肺炎
光復香港，時代革命！

沉默的大多數已永久沉默
R.A.P.

唔爭在幫埋另外兩間啦

執撚左佢啦垃圾味精湯

一早佢應該同大陸佬乞個licence，開海底撈啦⋯⋯

起碼有狗躝去食

好滿意

呢間垃圾無視佢就得
唔好再幫人愽眼球谷生意

尋日北角活一鮮一告急岩岩排咗半粒鐘先入到去

去大家樂 / 公屋公園有好多

哭𠹌左

舊圖

老人院嗰班

佢唔夠錢咪問姓莊的拿 大撚把

係棺材入面沉默緊

聽日十二點又派口罩 去支持下

pish this one

早排行三點幾行過荔枝角
望一望燉完全無人
再行過去燒山間紅米
爆場

唔係住果頭

想幫襯
但唔係住果頭 不了

大家記得撐良心店呀！你地明啦

Coupon用哂咪唔去囉

係慘嘅

執左佢就唔駛再慘啦

人地老豆岩岩加左人工 輕鬆啦

唔停業既

唔係吹哂雞又派卷又點既咩

佢條女就有
佢有條撚 做左成廿年 梅撚到

沉默的大多數喺和合石

繼續自己呃自己

大馬未來外父泵水

由頭沉到落底
$1蚊都唔洗出
係開心既

用念力就打得贏

果30000個家庭唔去支持下既

最好比TVB炒

有請小鳯姐

之前又話唔可以做堂食

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

派coupon個陣拎左2兜湯淋花施肥

三枱“客”?

餐券派完咪回復正囉

有無牌架

藍絲：唔係住個區，不了

等你契哥我教你三大名湯救亡！

拿督燉老母雞湯，
燉炳強冬菇湯，
綠龜黑脚明星湯

黑警收咁撚多OT又有卷試飲都唔翻焯
楊明你d廢炎湯執柒咗佢啦

其實都唔關事 咁既時勢黃店死仲快

一定要守住唔好咁快放棄，相信好多人會支羊鳴
吊你老味起碼等你蝕人工鋪租蝕到入骨先啦仆街，咁快摺埋邊度夠傷得金呀，食拖鞋飯食得咁撚禾味丫

收錢gogogo
比錢Nonono

有囡囡包養
未驚過

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

sor唔係住嗰頭

我都想知無圖佢話坐滿人都得啦

處理左你啲肺炎先啦大佬

唔好幫佢宣傳 唔去嗰啲唔會去

點會撐唔住呀
明明之前排到門口打蛇餅喎
唔好亂咁宣佈告急啦

唔好咁快執住
當埋條底褲先

日日都有三萬人食佢架喎

早排去東京見到佢想買口罩 幫襯日本人
都唔愛國嘅 係去就去鄰國買

抵死

午市仲有人去

利行過

重有3枱咁多

d 現金券用晒了

荔枝角好多人食

三枱,thx

大家要一路笑一路支持黃店

呢啲藍店頭牌支共會燒錢唔會比佢執

成日都經過，有鬼人食
咪撚吹水啦

其實好多黃店都係咁

大家要多啲幫襯黃店啊

抵

等下先啦 係流浮山黎緊

無COUPON同車錢梗係沉默啦

之前唔係話比食環告咩
仲未執？

真 灣仔分店中午都有啲人氣

入面仲要有啲後生

到底有冇呢D所謂沉默大多數？

抵死啦含家產啦垃圾狗

冇良心店下話

叫PK燉去食

8點3去加滕屋滿7成人

藍屍都要食飯嘅，返工附近去食ok

但收咗工就唔會有人專登去食

啲藍絲去晒邊啊？

黑警死全家

治癒

要佢哋自己㩒荷包俾錢？
如果講嘢要俾錢，相信班藍屍狗可以一世都唔講嘢

佢自己霸咗三張臺

唔係住個頭 幫唔到

支那明，不了

有時行過叫到都好空

我fd 做紅色
佢話依d 出名藍店會拖水喉唔比執
當示忠費

藍屍：可能又有派卷撐塲了，密切留意

沉默的大多數-1
利申 只係因為係外國返唔到黎參加活動

全部響駿洋村 冇得食

沉默是金

無coupon不了

唔近我個頭 不了

買左外賣(無買)

Sorry, 唔係住果區🙏🏻

買外賣?

我會
不過楊明不了

好似有個確診者話曾經去過呢間鋪 唔知係咪真呢

同藍屍講， 比錢食正傻尻， 明明有卷免費有湯飲， 點解要比錢

等佢執左先, 未執就唔好提佢, 反而幫左佢廣傳要人幫 ..

me too

唔好執呀，要慢慢蝕，蝕到佢入骨！

好撚鐘意飲湯 不過唔飲佢姐

個老婆又話好大支野乜乜物，洗撚驚

Save hk好似係藍絲群組嚟

好！一定支持佢⋯⋯⋯執笠

灣仔有原汁原味，個老火燉湯一流！次次去食飯都會加錢order 洗乜幫襯軟飯王

後生
屋企冇湯飲但係好撚鐘意飲湯
如果屋企附近有黃店買呢D一定成日幫襯

savehk愛蟈群組

成班透明人魔等飯食，洗同你報告咩

無人想知

我都係灣仔果頭出沒

唔係屋企附近 不了

藍絲講到錢，成個人即刻好撚真

屌，佢係明星驚閪
又唔係正職

太遠唔撐了

連頭號食客謝振美都唔嚟？

我唔飲涷野
有得簡湯一定會簡

叫藍絲去幫下手

其實黃店都唔係好好多
大家安全情況下都要支持下

無牌 ga 間野

3-40歲兩公婆
雙職家庭果種
日日放工都7-8點唔會煮飯，食埋先返屋企
覺得日日食街外野無益
就會想食呢D嘢

有冇人可以整合啲藍店執粒新聞黎振奮下士氣

好有良心

灣仔果間仲係好多廢中食

佢地覺得太遠 唔係佢地住個頭 不了

唔好笑
黃店都好多告急

快 d 撿

繼續沉默

唔好幫佢推返啲生意

由佢沉

再派COUPON囉

有冇名

仲有三枱客咁多？

抵死 臭尻

今時今日仲會排長龍嘅
一係啲本身已經好多人食嘅鋪頭
一係就出名嘅黃店
沉默嘅大多數

當然仲有好多唔出名嘅黃店等緊大家救

唔好掛住笑人 唔少黃店都告急緊
再唔幫襯就到我地俾人笑

今日放工時間經過荔枝角個間 得2枱客

不如籌錢俾你送飯比班黑警啦 奶兩奶再比佢地

執咗咪開軟飯舖囉
有拿督女友洗乜驚

嗰三萬黑警呢？

我係楊明見到明明全日冇人嗌過外賣但班支持者話買咗外賣真係哭𠹌咗

唔想知啊，佢死先講啦，唔好幫佢賣廣告

save hk

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

今鋪真係靈異的大多數
可能燒咗畀人呢

點解重開到門，唔係話間野冇牌咩？

軟飯明真男人

免費湯卷派哂？

根本就係啦 暫時應該係最大嘅藍絲GP黎

沉默就俾人當契弟
從一開始你個屎忽鬼

洗黑錢姐，你估真係開舖做小生意打個和咩

佢大把錢,
唔怕

哭能左成晚

唔怕！！！唔驚！！！

廿頭女仔，一直都唔飲湯，覺得中湯係將啲食材夾硬煲爛既剩水
食材營養一早煲爛哂走哂
仲要油笠笠
湯渣簡直係垃圾

出面食嘢有時有得揀，又唔想飲凍嘢，就會揀湯
但唔會特登嗌湯，呢間仲要係楊明開嘅，不了

啲藍廢老之前fb啲comment黎，曲架

有咩所謂，幫人洗錢姐

沉默的未找數

紅米好撚好食
以前嗰頭返工日日食(唔知係蕭生嘅)
日日排隊排到癲
個湯飯/焗豬/咖哩/口水雞都勁好食

好！

藍絲唔使食飯咩
完全唔明

cls 荔枝角個間長期有狗係門口
搵鬼食咩

yo, 有20萬疫金頂住使乜怕喎

旁邊d黃店生意唔錯

黃店都係啦
上次叫人食黃店都比人屌

人渣藝人抵佢冚家剷死全家

可以集資送花牌

根本無藍色經濟圈，燉只不過用黎做試點

無人繼續搞event就玩完

n間藍色餐廳無客，你救得幾多間

廢老用啲字咁潮既

炮台山嗰間大把ol去食

飲個湯唔洗理營唔營養啦，你西湯咪一樣冇

大家記得食黃店， 外賣黃店

返工Lunch時間唔少人食㗎
星期六日又見過一家大細食

就要輕輕帶過

中招朋友會幫趁

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

荔枝角嗰間咪話唔俾接街客既
但係我嗰日用uber eat叫外賣見到有

你班沉默大多數仲沉默緊呀
加油楊明，我撐你

快啲執柒佢呀

返上去 大灣區開
一定 有錢賺
其實香港好危險

唔執住繼續交租係支持政府的正確表現

一齊幫手叫外賣支持下啦

唔好用太空卡太空機幫人叫外賣咁仆街好喎

頂住阿 !!!!!
唔好咁快執 !!!!!
要撐住，直至燒晒條柒頭份身家

送多啲coupon 俾黑狗咪有人囉
班仆街點會用正價食
啲狗不嬲食開霸王餐

西湯都唔飲

哭𠹌左😭

佢條女拿篤個女咁威威,執左佢去食軟飯啦

佢條女有錢就得

飲晒西汁

鳩up幾句估唔到會發現
「唔飲湯 vs 為xyz而飲湯 」
原來唔係咁一面倒，係50/50
最緊要唔好飲味精湯同支持黃店

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

有請小鳳姐出場

今日經過黃大仙 仲勁多人食意八 仲排長龍

自己燉比自己飲算9數啦，垃圾

3枱咁多

無coupon搵鬼去咩

嗰間以前係吉野家嚟
開乜死乜

好撚多客人啊

黃屍餐廳
不了

我連楊明係邊個都唔知……

楊明，原名林楊明，祖父姓楊，父親因過繼給祖母而姓林，後改名林明樂，前藝名揚明，香港男演員及主持，現為無綫電視經理人合約當紅藝人，在當紅之前曾多次惹上官非。

Matt都話好能難飲 嘥左2蚊